急求健康撚

有無人呢個令月食完煙流黑色鼻血，或者呻鼻涕個陣有黑色血，求同路人

同路嘅已經瓜哂